邊撚個話圍狗總無用！？

引到班狗仔氣急敗壞

條傻狗扮人叫人衝，無人理，柒出國際

依單野一定要煲大佢！！

一人一post，加埋記者，新聞，文宣，話比香港市民知，咩人係暴徒

推佢老母

柒頭皮

推

蘋果A1

每人做多一步，就好撚多步

要出多d警察負面新聞

最好警察出不合理武力鎮壓

外國先出師有名制裁政府

所以應該集中挑釁警察令對方出錯

黑警

到我出場

扮衝先

屌，無人跟

想走返入人圍點知楊大狀係度

打電話比大佬，開門阿

屌你班仆街咁遲先黎接我

下次搵個醒啲既去啦，搵我把撚咩

不過都好難搵到醒既狗仔

啱，香港警察都癈過菲律賓警察

已起底

有無佢叫人衝既片證明到
睇now佢一路比屌黑警 但唔見佢叫衝

爽幫佢出名

推佢老婆個女出黎，反學校比人排擠

返

好想瘋狂加佢朋友

起底組真快手

連登大把高手